今日黑警事件整理list

阻人上白車 違反 日內瓦公約 ？
沒收急救物資/放煙落急救站
布袋彈射頭
噴記者 無差別攻擊

仲有冇人補充？
重點係點解警方好似完全唔洗搵人出黎負責人任咁？
有冇巴打可以去信有關部門 追究

未舉黑旗就開槍

噴鬼佬
個鬼佬坐係度休息緊冇威脅性都比人搞

推

除女示威者衫

擺埋片上嚟
我不斷同身邊人講已經講到聲沙 好無力
有片整合就收晒佢皮

推到警犬搵散仔祭旗